## Penggunaan Rental Camry Jogja ##

Sebagian besar orang yang [menyewa Camry di jogja](https://cvtugu.com/blog/rental-mobil/rental-camry-jogja-mobil-mewah-harga-murah-kualitas-wah/) menggunakannya untuk acara pernikahan. Jadi, mobil ini dihias dengan berbagai hiasan, kemudian dipakai sebagai mobil pengantin. Tapi, tidak semua penyewa Camry membutuhkan sedan mewah ini untuk pernikahan. Banyak juga event organizer yang menyewa mobil sedan ini untuk transportasi artis yang mereka undang. Selain Camry, seringkali mereka juga menyewa Toyota Alphard. Di Kota Jogja ada banyak rental mobil yang menyewakan Camry. Tapi, jika Anda ingin menyewa dengan tarif yang terjangkau, CV Tugu Tour and Rent Car adalah solusi rental Camry Jogja yang paling pas.

## Panduan Memilih Mobil Rental ##

Ada beberapa hal yang harus anda pertimbangkan [saat memilih mobil rental](https://anaksukaalfatih.blogspot.co.id/2018/01/alasan-rental-mobil-maju-di-jogja.html). Tapi, yang paling penting untuk dipertimbangkan adalah jumlah anggota rombongan yang akan menggunakan mobil tersebut. Jika anggota rombongan anda tidak lebih dari 6 orang, Toyota All New Avanza dapat menjadi mobil rental yang pas. Mobil tipe ini ukurannya memang tidak terlalu besar, tapi dapat menampung 6 penumpang dengan nyaman. Selain itu, harga sewa mobil tipe ini relatif murah, sehingga anda dapat menghemat budget perjalanan anda.

Jika anggota rombongan anda berjumlah 5 sampai 7 orang, dan anda berencana untuk pergi ke tempat-tempat yang relatif jauh, sebaiknya anda memilih Toyota New Kijang Innova. Mobil tipe ini ukurannya cukup besar, dan dapat menampung sampai dengan 7 orang dengan sangat nyaman, karena ruangan kabinnya yang lega. Untuk rombongan dengan anggota lebih dari 7 orang, pilihan yang paling bijaksana adalah Toyota HiAce. Mobil tipe ini dapat menampung sampai dengan 15 orang, dan merupakan salah satu tipe mobil favorit untuk perjalanan jarak jauh karena nyaman dan handal.

Jika anda membutuhkan [mobil rental sewa di jogja](https://www.cvtugurentcar.com) untuk acara yang spesial, seperti menjemput tamu VIP atau acara pernikahan, anda dapat menyewa All New Camry yang dapat menampung sampai dengan 5 orang penumpang, atau All New Alphard yang dapat menampung sampai dengan 7 orang penumpang. Mobil-mobil tersebut masuk dalam kategori mobil mewah, dan tentunya memberikan kenyamanan yang maksimal.

Untuk [informasi](https://www.studiopress.com/forums/users/rentalmobiljogjaoke/) tipe-tipe mobil lainnya yang tersedia selain sewa rental camry Jogja, anda bisa mengunjungi halaman ini atau menghubungi nomor telepon yang tertera di website ini.

BAca juga : [info salon mobil jogja](https://skinnerautoworks.com)